2130 星期三 (直播) 還看金鷹

2130 星期三 (直播) 還看金鷹

還看金鷹 (第1節) 19年7月17日

494 watching now 21:49

講緊沙田單case

還看金鷹 (第2節) 19年7月17日

430 watching now 22:18

還看金鷹 (第3節) 19年7月17日

231 watching now 22:39

334 watching now 22:45

405 watching now 22:55

478 watching now 23:05

還看金鷹 (第2節) 19年8月7日

金鷹有 point

金鷹個 partner 無乜料到

還看金鷹 (第3節) 19年8月7日

有外媒魚樂無窮咁影住深圳軍營

還看金鷹 (第3節) 19年8月21日

還看金鷹 (第3節) 19年9月4日

人權民主法案，葉劉榮任制裁名單天字第一號人物｜還看金鷹 (第2節) 19年9月11日

九月十五，港島見！

還看金鷹 (第1節) 19年9月18日

還看金鷹(第1節) 19年09月25日

還看金鷹 (第1節) 19年10月2日

還看金鷹 (第2節) 19年10月2日